祝各曲線Po欣宜相同ig既義士

以後都同毛主席一齊過年

玩一兩次咪算，而家係咁玩，on9當有趣
一味抄人po，人地支那仔都識創新下，你班廢物日日哎反支都淨係識copy and paste